知唔知黑警而加可以咁無皇管?

因為個立法會爛左呀 而加冇人問責

即係你承認警察集體破壞法治啦。

咁係咁應該解散警務署呀。